其實聽日仲搞港島大遊行最大原因係

你地諗起打副本隻boss可否召喚到咁多怪係咁多地方

一定會設最多卒係最大型果區

所以如果真係做到6區打副本，我諗聽日佢地即時都有排部署

推Post及借位宣傳下
新產品:連登書籤

link:

八大分類方便追POST
高質討論集埋一齊
我地用trello整左個連登精華post集合
將即日重要、高質、新方向Post帶番上水
除左可以將沉左底但重要既post拎番出黎之外，都可以避免帶風向既情況
每幾個鐘update一次,有興趣既巴絲可以bookmark左佢,或者下載這trello app,方便追POST